美軍出動左！！！

屌你地班仆街

唔係仲諗住有其他人救啊

我地仲未贏架傻閪！！！

啲文宣去哂邊 比人帶哂風向

我哋依家係要諗下之後點做唔係繼續打飛機喺度吹噓人數

五大訴求一個都未滿足到啊

先唔屌你標題黨
你自己出埋啲垃圾POST好似提醒緊人咁
但實質上係你呢個POST都一樣係冇內容呀
唔該開就開啲文宣行動POST啦

你自己睇下熱門po
連娛樂po都上埋熱門啦

咁唔該你，開下啲行動POST好唔好?
成日出埋啲大字冇用POST

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never